原來仲未放低

分左手兩個幾月啦 有時返工都會見到你一兩面咁
最近仲要係一個我講過好想同你去既地方見到你
我唔夠膽ff係你掛住我 我只係希望你唔係拖住第二個去
有一段時間 因為你講既野 我真係對你死左心
但原來 當有其他人岀現 先會令我發現最愛既依然係你
我知道 我唔應該再去諗你 唔應該再ff你會翻黎我身邊
嗯 我要定一個限期俾自己去放低你啦 我最愛既你

2個月姐
搵番佢傾啦

好過我2年

一開始會好難捱
比啲時間啦 你會無事

岩岩1個星期
心好痛，行下下街都會發呆諗緊同佢一齊個陣會點

你呢2年點過。。

我以為自己放底左 原來未

頭一兩個星期係最辛苦既

絲打 介唔介意tg傾？